慢慢香港同中共做既野一樣

有時好多野
有因必有果

中共做既野係因
換成香港咁既局面係果

香港抗爭失理智係因
助長中共惡行係果

當你唔理任何法治
唔相信法律
就同中共核心既理念一模一樣

曾幾何時中國出左一個左右局勢既抗爭者
佢年青又勇武
理念極高尚行動力又快
佢叫毛澤東

香港抗爭同毛澤東既理念愈行愈近
靠既係指鹿為馬
靠既係激昂情緒
靠既係草根起義

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

因果循環
生生不息

物極必反
否極泰來

嗯

事與願違
遘茲淹留

揚湯止沸
沸乃益甚

有種力量更勝法西斯,
更令人恐懼,
更令人絕望,
更值得人深思.

而且係唔會俾人睇到.
當以為搵到最大既敵人,
但原來最大既敵人從來無俾人搵到.
而且同自己愈來愈近.

大家要三思.

當你唔理任何法治
唔相信法律
就同中共核心既理念一模一樣

而家政府有咩 報警有用咩? 律政司都係幫警察 有咩法律法治可言

我地要既自由
從來都係思想既自由
但有出現過嗎？

從來自由叫大家明辨是非
自由叫大家選擇自己要走既路
但現在走既路幾多係自己真正既選擇

如果自己做既選擇係因為恐懼而做
果個就唔係自由既決定

當大家在追永自由,
自由卻愈走愈遠.

呢個就係因果

樓主
你嘅論述最大嘅問題係
睇唔出當中所謂嘅問題其實唔係問題

正如你睇到我論述最大問題一樣

如果將這次運動以革命看待
就沒可能純潔無染
至少歷史上的革命
無論成功與否的
都沒有

年輕人通常稱之為左膠

當仇恨黎到
有幾多人可以有信心唔會俾仇恨影響？
有幾多人可以有信心唔會俾敵人同化？

到宜家呢個年代
人已經冇能力革命
科技先係領導者

一句講曬
樓主係左膠

完

科技對人既影響只會愈黎愈深
更加削弱人思考能力
人愈依賴科技 科技就會愈容易幫人下決定

同樣地, 金錢亦都係.

樓主
別看太多漫畫電影：
熱血男主角絕對正義
而且絕對在最後會勝利

這種人回到現實
面對中共絕對會死冇全屍

中共勢力根本唔係最大,
最應該恐懼都唔係中共.